{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061210",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72555&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화수목펜션"
    },
    "text": "ピアゴル渓谷があるペンションがあり、周辺には花開川渓谷があります。 車を利用すると、花開川渓谷までは8分、双渓寺までは6分、求礼華厳寺までは3分かかります。 オンシーズンの7月6日から8月20日までは人数を追加する場合、20,000ウォンの追加料金が発生し、現場で決済する必要があります。 入室は5時以降、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車可能で、ペンション送迎サービスは花開市場ターミナルでご利用いただけます。 ボードゲームとバドミントンラケットは無料で利用できますが、状況によっては利用が制限される場合があります。 バーベキュー施設は炭とグリルが提供されており、人数によって料金が異なります。 最大人数の超過、保護者付きではない未成年者とペットのペンションの利用は制限されます。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ピアゴル渓谷はどこにありますか？",
            "answer": "ピアゴル渓谷はペンションの近くにあります。"
        },
        {
            "question": "花開川渓谷への車の所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "花開川渓谷までは車で8分かかります。"
        },
        {
            "question": "双渓寺への車の所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "双渓寺までは車で6分かかります。"
        },
        {
            "question": "求礼華厳寺への車の所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "求礼華厳寺までは車で3分かかります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンの期間中、人数を追加した場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "オンシーズンの7月6日から8月20日までは、人数を追加する場合には追加料金として20,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間はいつですか？",
            "answer": "ペンションの入室は5時以降、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "花開市場ターミナルでペンション送迎サービスを利用できますか？",
            "answer": "はい、花開市場ターミナルでペンション送迎サービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるボードゲームとバドミントンラケットは無料ですか？",
            "answer": "はい、ペンションで利用できるボードゲームとバドミントンラケットは無料ですが、状況によって利用制限がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金は人数によって異なりますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設の利用料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用制限はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの利用は最大人数の超過や保護者付きではない未成年者、ペットの利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 652
    }
}